大家盡量唔好帶佛像 佛經 十字架聖經 關二哥神像去野餐

留番係屋企供奉啦，唔洗連野餐都帶埋d宗教神佛野去嘅

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！